FPS轉比自己係咪唔係instant

請問有無人知？平時我send比人可以即時send到，但係我又我之前boc剩翻嘅send去citibank，要等一段時間（1hr+）.試過改receiving bank，send 去fps id，deregister再send去fps id都係一樣. send去兩邊都係，過一個鐘未到，叫人send少少比我試，就instant，比我之前send嘅早到.

有無人知

BOC問題

即時, 但唔好係星期六轉, 好多銀行都做維護, 好易奶野.

真 俾錢定收錢都慢過人

奇怪就係，我試用boc send俾人又ok